有冇人玩ring fit 真係玩到成功減肥？

想參考下

瘦唔瘦唔知但真係幾攰下

上網見有人玩到day 100瘦左幾多 好似又幾正咁

有個同事由一個肥婆變咗瘦女人

咁撚累緊係瘦到

事實係要有心機做
我買咗個fitness boxing都冇乜點玩

有恆心耐性就一定減到
做運動一定減到肥
買左返黎成年...好似玩左未有10次就冇再玩

前排keep 住日日玩玩左兩個幾三個月但都係肥
唔改善食個方面真係做幾多都無用

點都好過坐係度打機

jfft Ge

多謝ringfit令我嘗試做gym
肥肉少咗成個人健康咗

仲有冇炒價

fitness boxing 有keep住玩
打40分鐘滴哂汗

switch 都跌到22xx

要控制食量少過唔玩之前10%-20%先減到

有恆心keep住玩嘅人 一早去咗游水跑步HIIT

玩左半年由68kg減到58kg

玩到有汗出唔多唔少一定減到
汗都出唔到就算啦

好過完全唔做運動咁解
實際效益不如真係出去跑/行
故事模式前期更加似係玩鳩你多啲
跑冇兩步就叫你停低
玩咗2日 之後轉咗自由set要玩嘅嘢
每日洗1hr跑足游戲入面計算嘅10km
實際出來嘅效果唔太理想
不過對於完全唔做運動嘅ching係個唔錯嘅選擇
玩咗1個月之後減咗2-3kg 身體適應翻可以做運動
轉咗出街慢跑 配合埋飲食 1個月內減咗7,8kg
跑咗2,3個月之後停咗
本身80幾kg 而加60幾 停咗一排冇做靠飲食keep

你唔做運動都可以成功減肥㗎
最尾都係睇你自己飲食有冇配合嘅啫
玩ring fit都只係其中一個運動嘅形式

運動减肥唔夠

主要睇飲食

咁有人係唔想出街啫

玩幾密 一次幾個鐘

有，我識一個人 成日見佢玩，佢真係又瘦又靚